【轉無待堂、品蔥】港台朋友請收起你的婦人之仁！

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

呢d就真係手足

well said

手足不值得喺牆內活

上得品蔥既應該係牆外
btw, 從不捐任何野上去

推

建議佢地及早投胎，重新做人

08年果陣 個個都爭住認做中國人
今時今日應該冇人會捐野上支那
得返少量藍蛆捐

多謝內地手腳

自業自得

鐵起心腸

Push

自己攞黎
無野好同情

睇得清過唔少中華膠連登仔

支持中國手足